阿狗輸又點

週中歐聯緊要 前4我地仲有大把分可以失

我地下季先打歐聯
49000下季就要打歐霸喇

係wo 多謝提醒 唔記得下年先到你地

.

鏝猁轟熱前四，下年阿狗打乜？

茜長杯

打飛機

??

係

以為自己留言

驚閪咩，阿妓贏歐霸拎歐聯資格啦

我地然硬歐霸
前 4 who fucking cares

環保post

Yes

無前四，咪攞個歐聯返嚟囉